[和理非新職業]有冇人可以mon住所有傷者/被補手足去向

成日見到有手足重傷但係無辦法知道佢地係生係死連有冇送院都唔知
當年烏革都係咁, 佢哋會有人權組織同NGO去track同monitor所有被捕嘅人嘅去向。

要做嘅野好基本就可以
1. 影相
2. track救護車/狗車
3. 整合

唔想再有手足喺海度浮

[尋人] 無知覺＋失禁果個無送到醫院

push